[吹雞]德國馬格尼茨基人權法立法聯署告急（30/12 deadline)

12月30日前要有50000個簽名，而家只有5000 個，仲爭45000. 德國係歐盟大佬，佢既取態好關鍵。

呢個人權法如果立得成，會對中共高官造成重大打擊，特別係同新疆集中營，打壓政治維權人仕，干預香港人權有關既中港官員。

請大家唔好怕煩簽哂佢。做得幾多得幾多，仲有推其他行動post, 少少野都唔做點對得住犧牲既手足！

原post 有講詳情，仲有請推post.

注冊咗就㩒個制就可以

推呀

推

-----------------
香港獨立，唯一出路

Up

頂 人呢！！

係邊呀！！人呢！！

仲唔簽

嬲呀！！簽！！